六一二罷工商舖集合帖(2)

有位巴/絲做左個Google form:
12/6 罷工店舖一覽表(持續更新):

以下係不同公司/小店/網店 既自發性罷工
1. 100毛
2. 渣哥
3. Call4van
4. Mapout
5. 黑店
6. 杜汶澤 喱騷
7. 阿布泰國 （全線13分店）
8.懸壺善學堂
9.天台塾有限公司
10. 忠謙工程有限公司
11.花道館
12. Vintage1961
13.叁拾士多
14. Mactivity 麥客居
15. Fixer Production Unit
16. GLO Travel
17. 九鳥蛙古董館
18. AGCOFFEE
19. Duo Production
20. White Whale Co. Vintage Clothing & Goods
21. Yuj. yoga by Jackie Lam
22. 好鄰舍北區教會
23. 福昌室內設計裝修
24. 長頸鹿繪本館
25. 柳川日本語教室(佐敦校)
26. 天經地義生活館
27. ALCA & CO. LTD
28. 素心 • 純素護膚品 SoSum Vegan Skincare
29. 羅曼美酒店
30. 芥菜種迷你倉
31. Five by 5
32. EPOCHMC
33. 天姿作圍
34. 田作生活
Tomo Fish
35. 法奧
36. 西西里小農直送
Pokeguide
37. Hello.MissFloral 花藝事務
38. Getthemall
39. 四喜麵包西餅
40. Poortravellers
41. Sky mart
42. Hypeyouhk
43. Sally's toys
44. 點子出版
45. 大樹先生的家
46. Hyginova
47. Scarlet Print
48. 香港蒸餾所

49. 德慧文化圖書有限公司
50. 常常集品
51. Les'Play
52. 都會物理治療中心
53. ALLUL Workshop
54. 草途木研社
55. 老二花廳
56. 1 UP REstore
57. 自然脈絡
58. Sogno Gelato
59. 麻辣真漢子 Spicy Bros HK
60. My Little Coffee TM 屯門咖啡豆專賣店
61. JUICY JELLY FLORIST
62. 玻璃心工作坊
63. 生活書社
64. Home Work Design Studio Limited
65. Bun Bun Bunny
66. 兔兔雜貨店
67. Love Love FRoG 青蛙愛漫遊
68. The Floral Flowerist
69. Shizuko Handmade
70. 花花糕餅
71. unun
72. 台灣魂
73. craft coffee roaster
74. gopopstation創意網上市集
75. Deez Limited
76. 日本通 JP ONLINE
77. ohms cafe & bar 順逆珈琲酒館
78. hkplayndine
79. Drummers' Ark
80. 忘不鳥 Forever Birds 鸚鵡店
81. Spartans Entertainment 力場遊戲
82. impulse creation 脈動創作
83. 窮遊 PoorTravellers
84. 公平點
85. 廿一由八 Twenty one from eight
86. allblue.coffee.promenade
87. 香港藝術家工會 Hong Kong Artist Union
88. 社工復興運動 Reclaiming Social Work Movement

89. Hong Kong Free Tours
90. Book Castle
91. Book Buddy ( A book store for your kids)
92. SPARX Limited
93. hkblanclub
94. KUUGA TOYS 古迦玩具
95. Secret Tour Hong Kong
96. midfieldgeneratr
97. 維城士多
98. sevilla bridal
99. gardenia wedding
100. counting.starr
101. anything_atg
102. ams.revenue
103. xiaoshiguanghk
104. simple_legend_shop
105. hellomakee
106. rubbish_b
107. thevegelab
108. fumble_official
109. HKAppDopt
110. smart_official
111. 蜂鳥出版 Humming Publishing
112. oppsomart
113. Utry
114. springtime.chaiwan
115. 戶外露營用品店
116. Batata Greens 甘薯葉素食超市
117. Phutawan HK
118. 餓狼來了 Food Hunter
119. Daedalustudio
120. 培銳教育 PY Education
121. TBCstory
122. 3721 Productions
123. 3C Ztore
124. RainbowLand Party Room
125. Hide n”Seek Party Room
126. TKS Partners 旗下9間公司

127. Grannie Kiddie
128. homepartyhk
129. r2_onlineshop
130. Keith Sir劉子瑋
131. green egg store
132. rodmas stationary
133. vdkicks
134. mishtarlifestyle
135. Vidler & Co.Solicitors
136. Tecky Academy

137. Oursky

138. Oh My Dog

139. CENTZ
140. Caleb Dental Clinic 祈諾牙科診所
141. 815a.m
142. second kill
143. Silentsiren,with Bridals'
144. goodgoodgrocery
145. Three Little Meow
146. 零壹科技公司
147. Coffever
148. Art and Culture Outreach｜艺鵠
149. GOPOPStation創意網上市集
150. funguitarofficialhk (ig)
151. 文化屋雑貨店 BUNKAYA ZAKKATEN
152. Stranger Room
153. orange Chan design
154. 29Coffee Co
155. 我從不上粉早餐會
156. Sunnny SunMarket
157. manhoodhk
158. 韻喬教育(罷課)
159. Dear Coffee & Bakery
160. 十下創作
161. foreforehead
162. legitx store
163. Colour EXP
164. 櫥 SSFWardrobe
165. 包販子
166. StoryTeller 說故事

山大斬埋有柴
大財團係唔會幫我哋㗎喇
一間小舖嘅力量唔夠就集合 1000間，10000間

167. LeatherHealer
168. 陸陸雞煲火鍋 66 HOT POT
169. Octo gambol
170. San San coffee workshop
171. 立方教育中心
172. Kitchen corner 轉角見
173. 老友記
174. Wedding Fishes
175. HKticket95677826 (ig)
176. Hairpop
177. 嫣裳記 Yan Shang Kee
178. Lenscape Creation by Mr Kelly Chan
179. 瑜見 meet yoga
180. SHOWA film & camera
181. Takey Tattoo
182. Phutawan HK
183. Printing Room
184. XFastestMedia HK
185. Lyra Media
186. Mi.AY
187. HOW
188. MUSICube HK - Guitar & Ukulele Shop
189. 釀字工房
190. Lab Pheno
191. The Bread Digital
192. 日本自遊易
193. Hana.leatherwear (ig)
194. 慢吞吞 mantuntun
195. 香港公平貿易聯盟 Fair Trade Hong Kong
196. Hello.MissFloral 花藝事務
197. Simply rock studio(所有分店) (ig)
198. Happy Kid-dult Yoga 快樂童·大瑜珈

199. HKticket95677825

200. LEXY

201. Asok Thai Noodle 阿叔泰麵
202. hk_camera
203. A Beautiful Store
204. White Button Cafe
205. 三多炸肶
206. Studio Cafferine
207. 進星 愈食愈精彩
208. Jollymap Hub
209. GOD DAG 好日
210. Peacher
211. CAVE Beer Point - 精釀/手工啤酒專門店

push

BTW除左樓主大家唔好引用樓主既POST

我想問袁彌明死咗去邊

29 Coffee Co.

唔係會亂
BTW你都係樓主

加左

陸陸續續見到每一間擺市都幾感動
香港係我既家
所以日後我必會幫親返曾經擺過市既鋪頭

有車既人不如癱瘓佢交通啦

建議唔好好似金剛棒咁係咁 quote

唔該咁多位巴打一齊share出去
用少少時間click入上面啲url，分享出去
制造輿論，洗FB板

係咪有間big4響應左罷工

俾link嘅巴打盡量出direct link
fb嘅link只要用電腦開係發post時間到右click copy link就得，cut走後面串野，留返photo或者post後串數字就可以，唔該晒咁多位

Lucycoffeenfood

另外樓主唔好quote咁長啦好嗎

212. 與芬尼學英語 Finnie's Language Arts
213. H.hairport hair salon
214. HK Brewcraft
215. Heroes Beer Co.
216. 娜歐屋
217. nuan.shi(Taiwan)
218. Swearhand
219. New Balance Order - Kix-Bros
220. 花‧時間 Plant Some Time
221. Prevalue Education
222. Brew Note Coffee Roaster
223. Action Panda 運動用品專門店
224. 巨人染 Giants Tie Dye
225. Fun Crazy Board Game House 樂瘋桌上遊戲專門店
226. hshealthmart
227. JupYeah 執嘢
228. 博師補習 HK Bestutors
229. Rosanna Love Nails
230. Joan Makeup
231. namaste.hanakana
232. Outside Magazine
233. Inhere.store

辛苦曬樓主

Good

1

用💩和平抗爭！

俾港豬睇

雖然罷工一日好象徵式，但意義好大，我會盡量幫襯返呢堆商戶

係 我都會

如果各大公共運輸工會都叫人罷工就好

Floroma 花の滴 (花之滴)

新假期居然抄咗呢post

仲post埋出公海

大家推多D，新POST未上到熱門

【逃犯條例】6.12罷工罷市CALL4VAN、100毛、渣哥等響應 - 香港01

3 hours ago - 【逃犯條例】CALL4VAN、100毛等機構6.12罷工罷市：香港背水一戰. 18區新聞 .... 工程） 忠謙工程有限公司（工程）Siemens Limited （工程）Home ...

麻煩大家幫手share小舖FB post

9成9嘅鋪頭聽都未聽過

Google Form第65行

E記叫citic果班home office only
唔好諗住big4班老細會參與
佢地同工會一樣奶共奶得好犀利
但各同業可以集體射波
工會唔做我地自己做

大公司人事都多啲 大家唔好放棄

少少野都好 個教車師傅6-12免費改堂 我都想分享下

Good Girls Production

基本過欄技巧

都係個好開始 唔好分化 希望陸續有黎

Hello Bear 潮流．美妝

但其實唔無限期罷工直到收回條例始終無咩作用

Language of Love

pish

小店無限期罷工 政府一樣可以唔讓步 除非你有辦佔領埋港鐵
依家好多人都只係為香港對得住自己
唔想咩都唔做
單單係咁已經值得致敬

名單係方便秋後算帳？
罷咪罷點解要名單

Szekiibeauty

push 上咗熱門

我之前雨傘嘅時間有建立咗學校FB Page
Upload資訊同譴責政府
所以我諗如果大學生同中學生嘅你哋都可以
利用呢啲Page去做文宣
影響而家青少年對呢件事嘅睇法
見到嘅巴絲麻煩請廣傳！！！

朝早睇到而家 一間慈善機構都無枉香港人年年捐咁多錢出黎幫人 有事係唔係應該都幫返香港人呢？

推

但係對生活完全無影響喔，一間都未聽過

error 404

233. Inhere.store
234. 民逛黨7位立法會議員全部地區議辦
235.Refinery
236. Ball Head 波鞋潮流服飾專門店
237. Floroma 花の滴 (花之滴)
238. 進昇音樂藝術教室 Upgrade Music & Art Studio
239. Good Girls Production
240. HK Car Product 香港汽車用品店
241. Hello Bear 潮流．美妝
242. Rabbitland Cafe
243. Language of Love
244. Le Sean Seasons Florist
245. Szekiibeauty

頭先仲睇到

岩岩見到呢間飲桃膠都話唔開

最衰而家大專放緊假
如果唔係嘅話大專牽頭罷課會有號召力得多

有無巴絲得閒？
我整合緊一個分行業既
逐個開翻d link既關係 玩左一個鐘都係去到96咋

oursky
IT vendor 清泉

Lashes by Cherry Lee 車厘的美睫工作室

以後 我要食野買野果陣 附近有呢啲鋪頭 ，一定會幫襯

連登咁多ACO, 有冇人夠膽放日假

屌好撚感動
第一個post果時見到得4，5間
放低左電話一兩個鐘
依家睇返見到成兩百幾間

Mr. & Mrs. Cat Cafe

係 我都冇諗個咁快
大家keep住 好似保險佬咁一路call住

新巴工會呼籲車長當日安全駕駛，千奇唔好超速

推
多謝各大老闆支持

呢間好似係巴打開

yolopartyroom

達哥都罷工喎

第一間運輸公司

繼續 要愈黎愈多
推到有多d大公司罷

新巴好波

網店長腿協會會長

真係有啲感動

希望城巴可以一家親最好

係連登仔開大家經過支持吓

有違泊就要叫警員

新巴職工會

好波! 以後搭多啲

全日第一間擺工嘅 就係call4van 業界模範

小伊甸

我寧願佢罷洗，大把人冇得返工

k34u.fashion

冇車點去野餐 黨鐵話封站就封站

亦都去唔到立法會

推 新巴

係啊
佢好似比連仔ban左

支持

可以解封

246. 唇茶teaonlyhk
247. Lashes by Cherry Lee 車厘的美睫工作室
248. Mr. & Mrs. Cat Cafe & Restaurant - 與貓共融的寫意空間
249. 新巴職工會(安全車速、靠左駛、關愛乘客)
250. yolopartyroom
251. XOXseoul
252. 香港終端 terminalhk
253. LLH Shop
254. 小伊甸 Little Eden
255. k34u.fashion

香港加油！

整合緊
129混水摸魚？

我食左飯先再番黎

文具店 Marumaru

辛苦曬

新巴職工會好似係職工盟旗下

有幾間係搵唔到direct link
個list好多都係巴打幫手copy嗰個google doc，嗰邊未必有proof，有機會有舖頭混水摸魚

辛苦晒

Hoax - 皮鞋用品

零連代 ZEROLINKHK

6月11日晚上11點立法會外集合
全民皆兵以死相博!!

要做到一種612果日返工會好柒嘅感覺
香港人最怕柒

港幣換美元

放心
你做嘅好事一定有人知

Exac7ly

Yoga Club HK 瑜心舍

問左幾個同事星期三返唔返工，接近問親嘅都已經請左/考慮緊

半日好全日又好，最緊要去野餐！

呼籲大家問下相熟同事，可能佢都諗緊請唔請假好，淆淆地需要人支持

我全間公司得個阿姐星期三返，其餘人及老闆去立法會，今次忍無可忍。

唔係罷 但佢12號行駛會慢到pk

逐個逐個page禁入去like 之後用得著一定搵翻佢地積少成多 香港需要更多良心企業

安全車速呀

大家幫幫手做鍵盤戰士 全部以上既Facebook 同ig 都like一like 比佢支持佢地

安全車速小心駕駛

暫時黎講呢個似係最有用

Salon Boku

勿以善少而不為

其實如果大家12號一齊坐地鐵唔落車會點

樓主繼續幫手整合

假已請

好感動 愈黎愈多舖頭12號都霸工
可能會話咁細間執左都無人知 但多得佢地12號先有更多既人可以出黎！

見到咁多間舖頭都支持 更加無理由個日唔出黎
所以 仲1516既你地 唔洗諗喇
可以既話12號一齊出黎啦
當sl又好攞al都好 攞一日絕對唔係咩難事
千奇唔好覺得多你一個唔多 因為群眾力量係好重要

各位 12號見喇

新巴

都係果句
莫以小善而不為
莫以小惡而為之

幫手加 九龍區

星之魔法店

吉他鋪：guitar generation

吉他鋪：home sweet home

鐳射切割雕刻：innomakerhk

Untouched United

舊文重溫

做個好公民，發起「超合作運動」
2014/10/18 作者 老駱

依個職公盟屬會會員好似唔多

我都淆淆地 細公司 得我一個請咗

My Cup of Tea Bridal

屌你 請病假咪得

各大批發工會，市場？

請問有無巴絲可以幫手將罷工詳情翻譯做英文

我公司請完得翻老細一個
其他人唔係香港

Full House Denim & Workshop

叫老細直接close一日啦

因為今次 認識多咗好多商店 以後會專揀list裡面去幫襯

兔仔cafe隻兔仔店長叫麵包

Conceptstore

上呀！

呢條真係香港人死線
必須抵抗到底!

咖

咖啡界已經有38間Join

開始來了 當啲潮店都罷就有希望

每一分力量都咁重要

主打公平貿易嘅starbucks會唔會加入

勁呀

香港加油
記得like同share返佢哋個post
俾fb其他人知道

感動

Concept store

嚟m點算好

求絲打教我止痛

好似唔係好關事 但好多罷課老師

Starbucks中國幾多間分店呀 點會join 咪癲啦

唔好咁諗 都好多人搭新巴反工 積少成多

海星的文具

另一間Pacific Coffee 仲係華潤

Shibuya beauty house（東京美容精品代購）

Floraholic

非搞事
真心問，小店之外有冇邊間有影響力既響應罷工

大公司剩係識攞光環，得閒出個csr report吹自己盡社會責任
做就碌撚

以後剩係飲呢幾間

老師們

其實唔好睇少呢d小商戶
雖然佢地肯行出呢步影響唔到社會運作
但可以影響到佢地既顧客對呢件事既睇法
會諗清楚自己係咪都應該行出呢步
所以唔好覺得冇用
大家加油

Save低條list
過左之後 邊間鋪係list上面就幫襯邊間

untouchedunited

armchannel

婚攝龍頭Kelvinshot

CY Poon

K&S Production

好L勁呀

好感動

有幾間去開都好正

壹雙雜貨店 1 in 2 Zakka

背水之戰 一齊幫手印派傳單

公司唔罷咪病囉

Push

angrybeer 怒啤

泛民最大果兩個公會教協同國泰呢

759個啲呢 出黎未

日本代購 有旺角實店

我黎m前會貧血架
12號未黎應該會暈
唔知係地鐵度點搞呢

冇間聽過

睇到老師嗰list好感動

咁講，大公司一定喺中國有生意，你指望呢啲就食得屎，寄望下有冇本土嘅中型firm參與好過啦

屌 覆錯post

出多啲街啦

新記都響應慢駛
九記呢喂

韓國服裝店 Birdbirdshop

等城巴 新城一家親

譚仔呢

每個地鐵站暈五件
唔洗送院
行兩步再訓低

城記應該會響應

我開左兩次post 我唔心熄
肥佬黎咁撐反送中 聯署或sd email 比佢
612有限度報新聞有無得諗

有一間係樓下 飲過真係唔錯
得閒都會去幫襯
我係話緊你呀 Dear Coffee & Bakery

機場巴士

我想知d人係純粹罷一日工叫做響應
定係為左611晚而612罷工
意義差好撚遠架喎

呢啲商鋪要記住 遲啲多啲幫親佢地

利申：真係唔係三毛

罷工個堆有幾多間個日會總動員出嚟

飲你喜茶食你海底撈啦垃圾人

射波啦

嘩屌 「要返工不了」既你都願意變節

仲搞分化？

Sor9 冇幫襯過

129有link 不過唔係寫中文
電話 +63

其實傳媒既叫開天窗

未聽過唔緊要，最緊要同路

Kermit 個polygon 音樂公司宜佈了

香港starbucks 好似係美心集團代理的...而美心集團好似有一半股權係牛奶公司擁有，而牛奶公司係怡和集團擁有...所以好難罷

其他我唔望會做
個覺得蘋果真係有機

有咩idea 講下

德巴巴

其實只要巴士司機同地鐵員工罷工就夠

之前有無試過咁多商戶一齊罷？

連登起義(一) 遍地開花之以彼之道還施彼身

講咁易咩 唔好期望太高

職工盟呢

如果有的士牌既巴絲

記得唔好租完架車 唔舒服 停左係路邊
咁就晒左日車租

#曲

平時一有得抽水就走出黎果班公關既公司 麻煩你地今次都企出黎幫下手 可能你地做唔到罷市 但希望你地都可以提供一啲支援 或者希限度服務 咁樣都已經有好大幫助 希望你地睇到 香港係靠我地

出左聲叫罷工啦

maths.dse.eric

Badges Story

如果一田仲係舊CEO 一定會擺市

有

sorry 有點激動 搞到打錯字 再係到補多句 致大企業：
希望你地可以企出黎 香港玩完你地都係會受到影響架

House one party

要送人入去,
不過唔好屌柒車長等佢覺得危險, 佢會停車

罷駛不如慢駛 淨係港島區咁做都一定壯觀

現招募全港十八區各區的義工，建議兩人一組行動。tg group在下面，希望各位提供，可以獲得物資的地方，並踴躍提供物資及參與。

香港
中西區（堅尼地城、石塘咀、 西營盤、上環 、 中環、金鐘、 半山區、山頂）

灣仔（灣仔、銅鑼 灣 、 跑馬地、大 坑 、 掃桿埔、渣 甸 山）

東區（天后、寶馬 山 、 北角、鰂魚 涌 、 西灣河、筲 箕 灣 柴灣、小西 灣)

南區 (薄扶林、香 港 仔 鴨脷洲、黃 竹 坑 壽臣山、淺 水 灣 舂磡角、赤 柱 、 大潭、石澳)

九龍
油尖旺區 (尖沙咀、油麻地、 西九龍 填海區、 京士柏 、旺角、 大角咀）

深水埗區 (美孚、荔 枝角、 長沙灣、
深水埗、 石硤尾、 又一村、大窩坪、 昂船洲)

九龍城區 (紅磡、土瓜灣、馬頭角、馬頭圍、啟德、 九龍城、何文田 、九龍塘、 筆架山)

黃大仙區 (新蒲崗、黃大仙、東頭、橫頭磡、
樂富、鑽石山、 慈雲山、牛池灣)

觀塘區 (坪石、九龍灣、牛頭角 、佐 敦谷、觀塘、 秀茂坪、藍田、 油塘 、鯉魚門）

新界
葵青區 （葵涌、青衣）

荃灣區 （荃灣、梨木樹、汀九、深井 、青龍頭、馬灣、欣澳）

屯門區 （大欖涌、 掃管笏、 屯門、藍地）

元朗區 （洪水橋、廈村、 流浮山、 天水圍、元朗、 新田、落馬洲、 錦田、石崗、 八鄉）

北區 （粉嶺、聯和墟、 上水、石湖墟、 沙頭角、鹿頸、 烏蛟騰)

大埔區 (大埔墟、大埔、 大埔滘、大尾篤 、 船灣、
樟木頭、企嶺下)

沙田區 (大圍、沙田、 火炭、馬料水、 烏溪沙、
馬鞍山)

西貢區 (清水灣、西貢、大網仔、將軍澳、 坑口、調景嶺、馬游塘)

離島區 (長洲、坪洲、大嶼山 (包括東涌)、南丫島)

搞手係呢邊 可以入一入去推post
連登起義(一) 遍地開花之以彼之道還施彼身

去到211
如果有可以幫手分類既巴絲可以留個tg俾我嗎

唔好太期望大公司可以短時間內會有回應
因為係香港既大公司9成9都係外資, 每做一個決定要外國總部approval
仲未計當中涉及多部門既溝通, 所以未必可以即刻宣佈到啲乜野

但參考上次山竹經驗, 部門主管可以酌情處理個別事件, 希望各個大公司有良知既人識做

3721 production

香港starbucks好似係美心集團

唔好撚再屌咩小店無聽過
邊撚個會聽過曬上面兩百幾間鋪頭?
尋晚之前有無估到兩三千人可以頂到咁耐?
有無估到原來港女可以MVP?
有無估到平時俾人笑鳩番飲喜茶既00後打最前線?
根本咩都有可能發生 結果無人知 有行動好過無行動

整合完
有律師事務所有份

辛苦曬巴打

禁我搭咩車去立法會
利申：冇車

暈低時，小心唔好打爛地鐵牆邊的breakglass
地鐵會以為有火警停車call 消防的

G4S 罷工就話有野睇姐

我覺得第一頁總共左有果D唔洗重覆Quote 啦

新果D 就可以一路Quote落去

諗諗下林奠有可能就算你佔立會佢都會另搵地方然後通過灰
戰友自行決定吧

我係一位老闆 但因為業務同鄰國做 所以唔可以係fb宣布罷工
但12號係我既幸運數字 公司放假一天

整個excel會唔會好啲

連登仔講嘅良心企業大快活到時D員工心口繼續掛住 我LOVE香港個牌繼續返工

好波 多謝哂你

估唔到有咁多間

香港人

覆緊老師果個

上面有巴打整左

幫推

256. Zookeeperz
257. Maru Maru
258. HOAX
259. 零連代 ZEROLINKHK
260. 日本代購店 DonddonZakka
261. Yoga Club HK 瑜心舍
262. The Smooffee 告白果屋
263. Salon Boku
264. 星之魔法店 Starry Magick Shop
265. Guitar Generation
266. Home Sweet Home HK Music Store
267. Innomaker
268. Full House Denim & Workshop
269. My Cup of Tea Bridal
270. **Abira** Thai Boxing & Fitness **
271. Cafe REVOL
272. Conceptstore
273. Brown Sugar
274. 海星的文具
275. Shibuya beauty house（東京美容精品代購）
276. Floraholic
277. Untouched United
278. Cy Poon Photography
279. K&S Production
280. 壹雙雜貨店 1 in 2 Zakka
281. 怒啤 Angry Beer
282. - 日本代購
283. 韓國服裝店 Birdbirdshop

最想大快活可以支持罷工，話晒都用杜汶澤代言

PUSH

真絲
尋日見暈早走，唯有做下呢d文書嘢

應該冇乜可能

284. Lofa-Stylexx 日本代購•波鞋/潮流服飾零售
285. PolyGON結他友
286. maths.dse.eric
287. Badges Story
288. Sevilla Bridal 婚紗店
289. House One Party 壹號院

即時成立臨時政府

咁多點搞

加油

snowfinejewellery

我隻手就跛

呢堆幫下你
你休息下先

連登除咗時事台應該都熄燈
雖然冇可能

做呢個決定真係好勇敢

WeatherPolis雨天用品專門店

推到大快活見到

貓婆藥房

Please watch it

幫拖

Dear Coffee & Bakery

Coffever

BYOB Coffee Roaster

Bad Ass Coffee

推 加油

ctorepo

支持！！！加油呀！！！推

點解仲未有工會/專業團體出聲罷工？
得d小店出聲

毛球工作室 Habal Studio

原來香港仲有班人係有良知

見到咁多小店罷工反而有另一種感動
就係香港開始唔再由大財團壟斷了

如果有一間連鎖店既話就好啦

Lazy Creatures

av01

上面咪有囉

Openground

29 Coffee

侘寂珈啡

Book Sip

估唔到都有接近300間鋪頭罷市
加油啊香港人！

香港良心企業

陸續有黎

6月12 香港奇蹟一日

有大企業出來就叻啦

justamoment.daily

上市個啲唔會 冇個啲有啲機
只要有一間開始就會有

我手軟問你地又無人應機
唯有繼續

Btw 重複既我無擺

同Le Sean 係244見到
麻煩del左佢

Coffee &

ohms cafe & bar

Rabbit land coffee

AG Coffee

6.12跑夜馬，多唔多巴絲要返PT？

大家可以齊齊用下新icon

1.1alexander

咁多位職安真漢子 雖然無可能成間公司罷工架啦 但你地射波係最容易架而且可以成為果日既戰力
聽日呼籲行家一齊射波保家衛港啦

平時最自私最不管政治就係班地盤佬

原因睇呢度：垃圾抽水扮中立花店 - Le Sean Seasons Florist

無上市多數紅底

B. Cloriss Handmade

Link入條link，全部都係tag左 #罷市 既小店

唔該巴打，你對下邊D未加就OK啦LINK我可以自己搵番

巴打

？

多謝你肯行呢步

arro.coffee

傳媒就咪啦 有事發生邊個報導真相？
仲有上個post見到有人講醫護屌 人地有操守

補咗Link

Coffee &

ohms cafe & bar

Rabbit land coffee

AG Coffee

Openground

29 Coffee

侘寂珈啡

Book Sip

keep住update

咪撚on9
靠蘋果報道同動員 成果仲大
請停止on9舉動

支持呢啲鋪頭

公司一般唔會自己擺工，係需要工會企出黎

FMSTUDIOHK

Eggtoyshop 扭蛋食玩販売專門店

有三間開link 都睇fb
提都無提過罷工

內容大意：
按章工作
慢駛，慢埋站

既然台灣咁支持，不如搵台資公司幫手

100毛算唔算上市擺工既公司？

The Cowboy HOUSE

Desmond‘s Workshop 迪士文工作室

有民陣大台
12號一樣鳩企/鳩坐一日
唱歌 拍手 打卡
冇動作警察理鳩你 等入夜
人數開始少 慢慢清

要衝既就最多人既時間衝
冇咁多時間玩消耗戰

岩岩旺角掃街聽到有人問肥姐小食會唔會612罷工
事頭婆話會考慮下

雖然明你講乜，但衰衰地呢班都係自己友黎，俾d 支持先啦

Music Plus 木管樂專門店

都唔係 雨革果陣都有班真漢子出黎幫手

Dream Girl Hk

觀 瑜珈

停晒就好難，主管肯批放假就仲有機

啲廢老無掟坐

睇到新巴職工會話到時按章工作都喊咗出嚟，
終於有大嘢撐

專業團體呢 平時成日將professional ethic掛係口邊

有記者fd話聽日可能會有間超級大公司宣佈休612
唔知堅唔堅

期待下 百花齊放
It’s time fight for ours home

果日集體車長唔收錢仲好啦

唔好睇小呢啲小店
佢作用係可以感染到啲政治冷感既顧客
明白今次惡法既嚴重性

壹傳媒？

竟然仲未有一個工會宣布罷工
一間大型少少嘅公司都冇

究竟香港人要做奴隸做到幾時

期待

其實要有集團式大機構放手政府先會識驚
大家諗下有咩機構人又多,平時賣野又唔等使個D 啦

有冇係大公司做緊巴絲，覺得可以團結到啲同事一齊罷工？

有關6/12情報既Telegram Channel。

新巴thanks so much!!!!

冒險樂園？

迪迪尼會唔會多人D

Craft Coffee Roaster

Retold Coffee.tea.spirits

Return coffee 362

Studio caffeine

Studio Caffeine

Cafe REVOL

JOMO Coffee & Cakes

My Little Coffee

VII Drip & Brew

Lucycoffeenfood

同意
多謝各位小商戶

海洋公園呢？
迪迪尼係上海有生意

兩個都係政府野

毒果？

Serco.storee

海洋公園都好, 話哂LOCAL, 有無人走去問下佢地

係哦...........

以後過海都揀架新巴坐

Zuzoo.mart

希望推到有連鎖餐廳會帶頭罷

三肥美食

如果係誠哥就好了

冇可能啦

D 賣電器既先啦

商人唔會愛國

290. Infini Love Bridal
291. Snow Jewellery
292. WeatherPolis雨天用品專門店
293. 花木FaMuk
294. 貓婆藥房
295. Dear Coffee & Bakery
296. Coffever
297. Bad Ass Coffee
298. zuzoo.mart
299. Two Collection
300. Master Korea 日韓英美潮流服飾專門店
301. Shopaholic852 Clothing
302. Ctorepo
303. 毛球工作室 Habal Studio
304. Lazy Creatures
305. Openground
306. 侘寂珈啡
307. Book Sip
308. 29 Coffee
310.
311. justamoment.daily
312. SEE U
313. 五月玩具店 Maytoys
314.
315. Coffee &
316. 1.1alexander
317. B. Cloriss Handmade
318. Arro Coffee - The Temple of Coffee(非香港店舖)
319. FMSTUDIOHK
320. Eggtoyshop 扭蛋食玩販売專門店
321. The Cowboy HOUSE
322. Desmond‘s Workshop 迪士文工作室
323. B. Cloriss Handmade
324. Music Plus 木管樂專門店
325. Dream Girl HK
326. 觀 瑜珈
327.BusMe巴士及交通模型玩具精品店 BusMe bus & transport model shop
328. Serco Store

似太古或怡和

怡和機會大啲
雖然都好細

如果係 就夠震撼

雖然冇可能

Poortravellers 窮遊

香港人南記

大劉條垃圾 呢d時間都唔幫手

Happeriod 月事教育平台Ⓜ️月經用品專賣店

真唔真

如果真係超級大 真係呢啲先叫超級大
但小鋪罷都好有用 做到個feel出嚟係 好多人願意罷

佢以為自己係例外 精明一世 糊塗一時

賣泰國野果間12號唔開

係都係太古 只有呢間係英國佬

各位巴絲買戒指一定要去依間好似係第一間珠寶店

打哂龍通唔引渡佢啦 佢緊係要歸邊架

大狐家如果危有D打多左重複左要講，我再去改

吾子果醬 nggy jam jam

堅？

縮撚咗啦 有錢佬都係柒頭嚟 唔駛諗

如果係南記就好

太古大老闆係英國人 不過近年同鄰國生意好頻繁
除非英國商會出手 否則機會不大

中同網店提埋人去登記做選民

HKTV?

我唔介意果日無水送
因為都無人返

gogostarhk

國泰今次唔出聲

Craft Coffee Roaster

Retold Coffee Tea Spirits

Return coffee 362

Studio Caffeine

Coffee Slave

Cafe Revol

JOMO Coffee and Cakes

My Little Coffee

VII Drip & Brew

LucyCoffeenfood

Reactors Coffee Shatin

Cafernc_sleepless

The Corner

Appendix Coffee & Bar

Filters Lane

Bound by Hillywood

Toolss

Interval Cafe Bar

Brew Note Coffee Roaster

Liz Coffee

Lazy Creatures

One Tenth Coffee

Blacksmith Coffee

Common Ground

M2 Cafe

可能有啲重覆左

佢俾人揸晒春袋姐 而家又放生佢
唔會同你搏

雖然大部分都唔識
但聚沙成塔，集腋成裘
只要團結一致就有希望！

有冇武館/健身中心612休館？

今晚東鐵有冧樹
好彩無受影響

有間泰拳館

香港人加油！

觀塘日本代購 DJS

Abira thai boxing&fitness

音樂界:

Keith sir, Polygon, Guitarians 宣佈6月12日罷工一天

Ivan Wong Photography

Angle Design Limited

貓罷工咁人罷唔罷工

誠哥賺少你一蚊都dum心啦

唔比人去探佢掛

你去問下

雖然小店網店係呢刻未必好有實際作用
但大機構唔帶頭就唯有調返轉希望佢地帶頭比大機構一個理由一齊參與罷工

主子都唔番工
何況奴才？

其實一講超大公司我係即刻諗起怡和
太古或怡和我覺得都有可能
但誠哥我真係覺得.................佢死左要落地獄架佢, 佢魔鬼黎架

百佳仲未罷

唔好放棄，先過左一日時間已經咁多

有冇保養開
會唔會行開啲重要路段?
會唔會突然壞車?

其實超級大公司例如太古或怡和呢d, 唔需要所有舖頭都關門
可以淨係關某d牌子, 咁樣已經好好
例如淨係關惠康都好丫喂

先風數碼

誠哥都差唔多撤晒資 可能大機會過太古怡和
希望呢個消息係真

班sales姐姐又唔似會關心時事

利申 同場傾過下計

為自己加人工加福利佢哋就識出聲
到香港有事又唔見佢哋罷工
全香港搞罷工最有經驗就係佢哋

翰林中醫診所

你以為我識鐵頭功

不過俾啲靚仔消防員救我又無所謂

假已請
香港人加油💪🏻

撤晒資又有外國passport佢理得你死
佢份人真係唔會咁好心

第一個工會?

佢d仔喺香港仲大把生意
唔好期望...

89年，香港試過全港一齊註銷中銀戶口令香港嘅銀行出現擠提！如果有機會呼籲香港人一齊6.12將所有積蓄提出換成美金或持有港幣，令香港出現暫時性的經濟危機！當然代價係股市會大跌！

Katie Little Workshop - Wedding & Event Decoration

香港小童群益會職工會

百川

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

唔好意思，阻大家小小

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

大家要知道散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

港幣? 俾中資拎囉
反正我係要美金

MUSHROOM VISUALS

pauserewindnfastforward

3個brand都停

IKEA發起左未?
成日話想靠外國勢力
呢獲野就係好証明

有共識自行sick leave啦

你唔罷工，我罷買

白紙花舍 be tabula rasa

38間咖啡店罷市整合

Craft Coffee Roaster

Retold Coffee.tea.spirits

Return coffee 362

Studio caffeine

Coffee Slave

Cafe REVOL

JOMO Coffee & Cakes

My Little Coffee

VII Drip & Brew

Lucy Coffee and Food

Coffee &

ohms cafe & bar

Rabbit land coffee

AG Coffee

香港人真係彩你都有味
依家咁多人反 某程度上係修例真係唔會有任何好處
你要香港人輸錢換民主 真係難過登天

Openground

29 Coffee

侘寂珈啡

Book Sip

Bookworm cafe

Dear Coffee & Bakery

Coffever

BYOB Coffee Roaster

Bad Ass Coffee

Reactors Coffee Shatin

Cafe R&C

The Corner

Appendix Coffee & Bar

Filters lane

Bound by Hillywood

Toolss

Interval Coffee Bar

Brew Note Coffee Roaster

Lazy Creatures

One Tenth Coffee

Blacksmith Coffee

工會

M2 Cafe

老老實實 唔係想潑冷水 但我諗真係唔會有大公司企出黎 因為邊個夠咁大權走出黎話罷工
係唯有叫職員自發 要點做先可以令更多人睇到 fb, 連登既受眾都係偏向年輕人 我地其實希望一眾中年人都睇到呢樣野發生緊

行動派需要建立發言組織！

今次係平時唔理既都會企出黎

全部都係d無撚用既公司

小團圓鈎針手作TinyfuzzballAccessories

最無撚用嘅係你

今日唔跌，他朝修例通過，外資集體撤離，會跌得更金。中資真係可以完全撐起成個市？！

apple 佔中果陣好似試過無IR 一日

文宣組新ICON 請廣傳到各大平台

無AV睇呀！世界末日架喇！

呢d垃圾公司少佢一間唔少啦開左鋪都唔慌有錢賺

329. Happeriod
330. Dignity D.
331. Kelvinshot
332. 吾子果醬 nggy jam jam
333. 爆米玩具 popcorn toys
334. Doca Handbook
335. Regent Place Unique
336. gogostarhk
337. Retold Coffee Tea Spirits
338. Return coffee 362
339. Studio Caffeine
340. Coffee Slave
341. Cafe Revol
342. JOMO Coffee and Cakes

343. VII Drip & Brew
344. LucyCoffeenfood
345. Reactors Coffee Shatin
346. Cafernc_sleepless
347. The Corner
348. Appendix Coffee & Bar
349. Filters Lane
350. Bound by Hillywood

351. Toolss
352. Interval Cafe Bar
353. Liz Coffee
354. One Tenth Coffee
355. Blacksmith Coffee
356. Common Ground
357. M2 Cafe
358. 元氣殿堂 玩具店
359. Avery Lovell Bridal
360. Djsshopping 日本雜貨、精品、日本衫
361. Cat Kingdom HK - CFA 香港緬因英短貓舍
362. Ivan Wong Photography
363. Angle Design Limited
364. SWEET & SOUR 味之堂
365. SENSE STORE
366. 先風數碼
367. 翰林中醫診所

譚仔罷唔罷市
日資公司

有冇良心記者打個鱔稿話香港存亡之秋，特區正醖釀史上第一個大型罷工潮 直捲全港各行業反送中

apple? 撚會咩

係可能性低 但不如由一啲有返少少本土形象嘅企業入手 大家一齊洗吓版 起碼make 吓 noise!

[拋磚] [鍵盤戰] 針對本土向大企業游說發動罷工罷市

你個無撚用嘅老豆生左你呢個無柒用的兒子

Btw 繕稿

去站務台 同連尼住講

ssummer_chill

H&M

6月9號為某淘寶貨IG Shop門市開張大喜日子

呢間野出左個612暫停出貨story拎光環
樓主千祈唔好加呢間垃圾入個list

Little moment

希望啦！真係要有一間大公司出黎先有更多話語權！

唔知有冇人同我一樣好撚憎佢
起埋哂d垃圾樓, 又超市霸權
完全一蚊都想賺盡你
大佬你d樓已經賣得貴, 質素唔該俾返好少少我啦
佢仲衰撚過大劉
落地獄已經算便宜佢

無可能太古啦，上次聽個老細9噏，連啲鬼佬老闆係咁同我哋sell 大灣區搞到我以為自己返咗大陸公司做

拿 咁次最好睇就係咁多個國家都聯署哂話反對
宜家叫我地本港市民發起罷市
佢地會唔會一齊做就係今次

如果今次都唔一齊罷
連登仔咪再話靠外國勢力

香港社會工作者總工會 (HKSWGU)

D廢老成日話外國勢力外國勢力
一間外資公司都見唔到呀

唔罷你又話無用
罷又話啲公司細
你玩哂啦屌

多左好撚多

好撚感動，呢d先係獅子山精神
當年祖宗行落嚟，就係爲咗自由
依家話要送返去，係米痴撚咗線

老老柒柒 外國勢力都係食花生 靠佢地真係疊埋心水背毛語錄

小宇宙

如果行動派無一個臨時指揮部，
就算網上宣傳得再勁，都無法收效。
我唔會否定你努力，
只係想更有效去整合不同力量。

A Little Bean 🧶手作鉤織小物

屌自po得唔得
mon左post自己間舖成晚都冇人提, 諗住會有客留意到跟住post

睇到好感動希望會有大公司出現

多謝你

可唔可以有人最後整合一個list, 等第時三五七年拎返出黎「鞭屍」，我會去多d個list入面的鋪

BAM

但係仲有好多天真既連登仔仲想靠
琴晚仲話去美領都ON99

daisyzoom

多謝曬

諗多咗

你舊垃圾少1件世界會多1分清新
有用過你口中既垃圾公司
你幾時去死

都係何柱國嘅錯，垃圾頭條日報同我up咗個鱔稿嘅故事

算有啦 新巴按章工作

請廣傳！！🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰
請於各群組廣傳
行動並非和平但一定要有理智
有計劃 有條理

大方向
主要目標係癱瘓香港交通 經濟
機場 銀行 金融 旅遊
阻止會議進行
平均一群一群咁癱瘓各街道
用雜物貨物車輛 為主
堆疊堆高遮擋視線 阻礙交通
防禦所佔領地區

呼籲大家有車岀車
一部車死火好過20個人
人可以好易被清走 車佢地冇得清
用車 用人身 封馬路
50人左右可以消耗一批有裝備既警員
車輛死火至少半小時都清唔走

要帶大聲公lead一小群其他人
千祈唔好單獨人小既情況同警察硬碰
唔係要打警察係要避警察 要消耗警力
被人驅散左 要再上翻去馬路人
儘量以遊擊消耗警方力量
要有共識

唔好係佢安排好既區域發聲
要係影響到香港經濟既地方發聲
最好係銀行街同港交所街道
主要佔領到 核心交通道路就已經有談判籌碼
爭取足夠大既國際目光注意支持

佔領完一定要留守！
除非政府武力清場
就先去其他據點
之後再佔領

後勤支援既送糧食 水等物資
時刻留意 群組睇佔領情況 更新所需物資再作支援

1.車 單車(堵塞交通 建立領地 ）
2.貨物(堵塞交通 建立領地)
膠帆布 等等佔領視野體積大既貨品
3.大聲公 鼓/龍洲鼓 對講機
（引導其他未有共識既人群 提升士氣）
4.保護自己既裝備同武器
以保護自己做更長時間抗爭為主
唔建議著校服
(唔係用於攻擊而係保護好自己）

大家仲有見到不足歡迎補充

撤銷引導條例
還我獨立司法香港🇭🇰

****
有連結禁入去嘅都係公海，請自己小心
唔好糾結邊個係鬼邊個係警察，分唔到

政事台唔撚係人嚟嘅

368. 泰國泳衣Ssummer_chill
369. Little moment
370. 香港社會工作者總工會 (HKSWGU)
371. 小宇宙
372. A Little Bean
373. Cling Juicery
374. Daisyzoom

Sublime Publishing Limited 昇華出版有限公司

大家加油，就黎400間啦

雖然好leung
但團結就是力量！

唔想有假希望

就黎400間了

Husky sneakers

死仆街都做番次野啦

師傅到手機維修專門店

積少成多 大家唔好放棄

多謝你，有緣幫襯

石之國 Gemstone's Kingdom

特朗普起床未呀屌你老母？100萬人遊行睇唔到？

真係好撚多呢d on9仔
之前我點醒佢地俾人話我3毛

有少少理智都知唔可能啦 假希望

反共嘢真係冇咩新聞敢跟，冇新聞出嘅

其實11號罷工罷學係咪有用啲

一素店 one vegan shop

maid planet メイドプラネット

啱channel

家長支持罷課

識比一定比林鄭份政府聲明佢

得把死人口

12號朝開波，梗係12號唔返

⼁
ShoWa 菲林相機店

冇問題, 集體SL

That's Y Healing & Human Design Centre

terminalhk都休息

已參加 心痛香港 心痛連登各位勇士

繼續MAKE NOISE

多謝巴打
已post

Serco.storee 唔知post左未

辛苦晒整合既巴打
我追post都覺得辛苦

TOAST Books

好似艾粒donald個老婆有份嘅pr公司

Anurati ・ Cindy Leung

見到個list就400間就好鼓舞
規模大小 員工人數多少並唔係重點
重點係大家都願意為心愛既家港出分力
積沙成塔 積水成淵 聽晚見後日見

希望有更多公司 大大小小會加入罷工
天𧙗我港

好感動
有幾可香港人會咁團結

買定d生雞生青蛙,不過千祈唔好係馬路做放生儀式。

有冇list?

工會有 但主要嗰d仲係無聲氣

btw呢間為左12號推遲試業

有冇支持罷工嘅公會整合list?

HKeJetso 易著數 - 香港電子著數優惠分享平台

重覆果d我係google doc 會篩走

平時成日見香港人好多拗撬
但其實有乜大事好多香港人都係一條心
見到真係好感動

過千不是夢

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

辛苦你啦
唔好意思，未返到屋企，淨用電話唔係好做到野，幫唔到你手
絲打加油

Hana.leatherware。夏花

香港名石堂

仲有thisAV 同 AV01

有無舖頭已經開始罷工
十二號會唔會太遲

其實會唔會有啲舊式鋪頭仔都決定唔開
只係佢地無用social media所以我地唔知

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

整合曬資料 唔該大家入黎集中推！

我見到有啲細鋪寫住6月12號休息一天
但我唔記得左佢個名 佢應該冇用social media

Dessert Party Baking Studio

西九格仔鋪有！

我見到個間係起建生

各位同事大家好！
我是啟航教育中心的負責人健Sir，在經過我和另一位負責人馮Sir的討論後，就近日及6月12日的「三罷行動」有以下聲明：

香港中存有無數我們及下一代值得引以為傲的核心價值及文化，而完整及公平的法治更是保障我們得以保存、發展及傳承這些重要的信念的基礎及保障，我們深信在關鍵時刻，有必要及有責任為了自己及下一代的未來發聲及盡一分力。

為表示對政府強推送中條例、漠視民意的反對，我們對是日任何同事告假，參與罷工都會予以無條件的理解及支持，考慮到中心有課程與小朋友課後的人身安全有關，故未能完全罷市，亦希望已經預備參與的同事能夠盡早告知，特別是負責功課輔導班的同事，因為工作內容牽涉到小朋友放學後的安全問題，謝謝理解。

我們對持任何立場及想法的同事亦抱以一致的理解及尊重，只是希望藉此機會表達中心（負責人）的態度。

我和馮Sir亦會於6月12日早上到政總參與「野餐活動」，在這個重要關頭表達個人的聲音，如果有同事有興趣，歡迎同行，這絕非強制，純粹自發參加即可，有緣在場相會，謝謝大家。🙂

可以見證住呢份團結
係我嘅福氣

榆林書店

Hoi Sing Arts Centre

HARD MUSIC

就咁睇好似全部小店
幾時有大店出黎支持
連登仔想想要既外國勢力有一間未?

自

支那外交部口中嘅外國勢力一直等緊！

影話戲 Cinematic Theatre

M&G CakeHouse

肯唔當曠工已經好好

差間大嘅帶起其他人 快D出黎啦

知道某啲公司無白紙黑字寫到明罷工
但星期三員工唔返工會理解

已經好鼓勵 大家唔好氣餒

元朗 Leisure

如果有啲大行/跨國公司參加 真係會差好遠

I Always.

等緊大快活

香港公司快d回應啦

Goodman barber shop

Scorpion Handmade

新巴工會按章工作算唔算

泰期佛

375. Sublime Publishing Limited 昇華出版有限公司
376. HUSKY Sneaker and Streetwear
377. LUDDITE
378. 師傅到手機維修專門店
379. 石之國 Gemstone's Kingdom
380. Clouddd.li
381. Airy Island 輕島
382. maid planet メイドプラネット
383. Fumble
384. That's Y Healing & Human Design Centre
385. Peppa Pig Family
386.
Black Rose Barbershop
387. TOAST Books
388. Top.accessories
389. Anotherday Communications and Production
390. Vtholic Vtholic
391. Sofour．歐洲名牌代購
392. Anurati ・ Cindy Leung
393. Dawn
394. HKeJetso 易著數 - 香港電子著數優惠分享平台
395. 香港名石堂 Premium Stone Imports
396. Dessert Party Baking Studio
397. 榆林書店
398.Silentsiren.with Bridals'
399. 凱昇藝術中心
400. Dear You
401.
HARD MUSIC
402. 韓國服裝店 Birdbirdshop
403. 影話戲 Cinematic Theatre
404. Showroom 204
405. M&G CakeHouse
406. Tecky Academy
407. Leisure in Yuen Long
408. I Always.
409. Goodman Barbershop
410. Scorpion Handmade

『按章』工作，有限度服務，其實算！

袁彌明生活百貨算唔算大企業？
唔大都有返咁上下規模

罷工行動，或被簡稱為罷工，是工人為了表示抗議，而集體拒絕工作的行為。

要理解不可能完全停曬，9府有權收番路線的專營權咖！！！

有d好少人捐錢既民間團體都罷工
E.g 關草聯

Relax Home Beauty

咁有一日全體員工集體有病咁點算?
無人開到車都要收?

荃灣game舖 Gameman

9府會唔會同你講道理？！佢話你刻意就無咖啦，巴士線專營權全部係佢手！！！

巴士司機就算可以罷都唔應該罷，按章工作已經夠
冇人揸巴士咁點去添馬公園野餐

最尾留意翻
係新世界第一巴士公司職工會發出呼籲
唔係新世界第一巴士公司

heartselltoys

各位加油 記住換icon

6月12日 十個環保團體響應罷市 聲明
我們各個環保團體，為香港可持續發展，一直努力不懈。我們亦相信一個公義及民主的社會，有助推動各項環保政策。

過去多年的游說、倡議的經驗，可顯示在欠缺民主的政制下，意見始終難得公平、認真的審視。過百萬市民走上街頭，政府仍然對撤回修訂《逃犯條例》充耳不聞，我們表示憤怒及遺憾。

因此，我們將響應民間社會發起「罷市運動」，將於 6月12日停止辦公一天，與香港市民一同表達對修改逃犯條例的不滿，亦讓員工可較易參與當天的反對行動。

參與環團名單：
1. 環保觸覺
2. 綠領行動
3. 守護大嶼聯盟
4. 創建香港
5. 香港自然生態論壇
6. 龍尾環境教育中心
7. 自然脈絡
8. 香港海豚保育學會
9. 大嶼山愛護水牛協會
10. 土地正義聯盟

2019年6月10日

中資都收緊皮
國家嘅錢係自己整出嚟
一係清算睇唔順眼嘅人
之後收買地主嘅地/其他國家嘅嘢
令大陸越嚟越多有錢人
但根本全部嘢都假
冇實力嘅嘢比人杯葛最後一定係玩完

唔出嚟都要罷工啦

Mini tattoo 都罷

唔好寄厚望海洋公園
STAFF大部分都係HEA同唔樂於工作，志在搵錢，唔返工又係冇錢
管理層都係一言堂，少少甩漏又會屌鳩你，同埋好度縮

之不過咁，海洋公園請假就冇咁難，射波就朝早同直屬Whatsapp就得
反而迪士尼disipline好嚴，唔駛諗太多

仲有南港島綫通左車，好多人地鐵轉一轉就去到海洋公園
如果仲係城巴629金鐘上客，反而應該有effect，塞死金鐘好多人去唔到

所以只能寄望海洋公園職員自己拎出勇氣請假

新巴職工會對6月9日百萬大遊行的回應：

6月9日，過百萬香港人走上街頭反對巜逃犯修訂條例》。唯政府無動於衷，堅持為惡法護航。據立法會議程所示，6月12號將會進行二讀丶全體審議及三讀。預計可能會有大批市民前往中區一帶，以表達對議案的關注。

日前港鐵系統不勝人流負荷，以致不少車站關閉，令市民難以前往維園表達訴求。我們決定會堅守崗位，確保市民可以使用公共交通工具前往港島區。

由於當日路面可能會非常混亂，我們現呼籲各位車長按照以下安全指引工作。

睇清楚先啦

我都好想問
佢唔係“人民力量”嘅咩？
係咪佢公司上左市所以唔打算響應罷工？

全部都仲係本土小店甚至網店

THX巴打，之前得張POSTER完全唔知邊個團體有份

呢個post令人好感動

係

btw source:

我諗比較多門市同客源較廣嘅係阿布泰國生活百貨

真心講句
琴日聽完柒婆講個句真係好灰好頹
但依家見到咁多商家支持
真係好鼓舞
希望快啲有大商家加入

Boule de fleurs.BFFlowers

差一間具規模嘅公司

我都想問
唔係連佢間鋪都唔罷啊？
會好失望下

全部加埋都唔夠地鐵/巴士罷工一般咁有力

喺大陸有業務基本上都唔使諗

支持
但最怕好似69

出到嚟結果大家都覺得好成功
心諗今次仲唔比到壓力你？
然後條仆街緩緩一句：照計劃進行修例

然後613大家照常返工奈呢個無賴唔何

Secondkill

地鐵罷工就去唔到野餐

依加總數有幾多間？

小心販民班仆街
尋日聲稱預演點知叫人散水
今日聲稱好嬲又咩都唔做
消耗士氣力量高手
推到販民仆街

睇漏 sor
但緊係想東華 明愛呢類大機構帶頭罷工架啦
佢地係大機構 號召性都會大d呀嘛

Airy Island 輕島

d連鎖快餐店 超市罷都有用 但冇咩可能

救生員死晒去邊

除非員工自發性..不過0機會

多啲食肆罷

你補給要靠佢地

東華明愛一年收政府咁多資助
班總理點會倒自己米

明明明愛個湯漢樞機出咗聲都唔做野

411. 專業團體衫公司
412. Relax Home Beauty
413. Gameman
414. Gooff_hk
415. Haïr La Forme
416. 慢嬤嬤 mormor
417. Number life
418. 環保觸覺
419. 綠領行動
420. 守護大嶼聯盟
421. 創建香港
422. 香港自然生態論壇
423. 龍尾環境教育中心
424. 自然脈絡
425. 香港海豚保育學會
426. 大嶼山愛護水牛協會
427. 土地正義聯盟
428. Boule de fleurs.BFFlowers
429. Lam Workshop手錶專門店

真係好大嘅公司有邊間無中國業務??

以後都唔會再捐錢比佢地捐比動保組織重好 幫動物好過幫班仆街 因為連畜生都不如

應該冇

PicNic

雖然有啲離題
但係連DingDing都唔怕無sponsor叫大家出來，
你唔係唔出

樓豬下個post記得叫人畀埋link冇咁辛苦

Hktv 譚仔都無表示
一田有無機呀

成日去幫襯

Fiancée Bridal Room

呢個有用 推

係一個重要戰力

參與罷工名單真係save底
日後消費捐款都清楚邊d係自己人

自發同班同事 一齊病假
利申政府泳池

叮叮老香港辦館 Hong Kong Tram Store

Crystalplace

救生員協會有冇話一齊罷?

感謝

9gag 好撚多外國人睇
如果罷到工就可以引起國際注意

感激不盡

結他士多

東華 保良理得你死

無
睇死班老屎都唔會做咩
不過我地班後生病假 都癱瘓到半個泳池嘅

我呀媽係咁話我星期三唔可以去，我諗要點先可以走到出去
9點就可以二讀啦，佢地8點先出門口番工

結他士多

Musicube

時間唔多, 希望聽日有一間大D嘅公司支持
先可以吸引其他公司曫應

話朝早晨運

manhoodhk ballhead

咁大個人，自己做決定啦

東華親中架,點會罷工

大快活 大快樂呢啲都罷工就好啦

平時1點起身

佢地起身前去

真，有啲慈善團體直頭簽左支持送中條例，唔好寄予厚望

約咗朋友睇早場

我都有諗過呢個烈原因

岩 咁無骨氣不聞不問
（你地係賺緊香港人錢呀 商家佬 淨係識諗大陸人生意 到大陸人唔黎香港唔好似以前咁土豪式買野就諗返起香港人 話想做返香港人本土生意 屌你老母咩）

純發洩 好耐之前見工 個hr就係咁講

好撚悲哀 打開ig好多間ig shop 都罷工，偏偏我做個間ig shop 連更都唔俾我調，一定要我返去開鋪

仍然要相信 這裡有希望

希望多d師兄一齊唔好返工

要人批准就唔叫罷工啦

唔好再捐錢益佢地

the brow stage

donddonzakka

Brenda Lo atelier

嗇色園，浸信會呢？

最多咪唔做！
呢D公司 做唔做都算啦！
辭職 然後去上面求其一間已罷工igshop
去信話你係因為612俾人炒
我唔信你會無人請

呢個啱

triplec_mart

已不足48小時，香港就要面臨審判！
加油！

正說服緊一啲在學學生向學校提出罷課！

去你一個信得過嘅fd過夜

我屌你老細老母
聽執啦

會捐比貓狗流浪果堆動物組織幫下動物重好

支持以後買野睇住張list幫親

多謝你地 會唔會再搵多啲人參與？

其實大家知唔知乜野叫罷工罷市架？
要老細同意果D叫做請假
話鳩知佢死，自己唔番工個D先叫罷工
公司唔營業個D叫罷市

係咪打中文都得 老細香港人

辭職

Ig: 9gagceo
不過好耐冇update

pt就劈炮算啦

有冇其他救生員師兄睇到

張梁記，Hoax同李寧紋身都宣佈罷市

「請廣傳」返港島區人士 請12號繁忙時間前到港島區。

無論你決定罷唔罷工，希望你地可以訓少兩個鐘，在繁忙時間前到港島區。
因為以69經驗，公共交通工具會不勝負荷，所以為左多啲人可以順利達陣，呢兩個鐘真係好重要。

都係無一間國際大公司做到
仲話靠外國勢力

味角

不如開個post徵稿?

我都決定左照射波架啦 有定心理準備搵第二份工
只係對個老細好失望姐，平時又話咩都有得傾，家下調個假都唔撚得

趁依家夜晚要不斷make noise,
公司真係要等聽日

信和間五月玩具

諗下安心事件
點解可以咁快即出POST抽水
呢件事就等到咁夜都未有消息
我都希望聽日會有大加公司加入

外國勢力靠唔靠得住就睇呢次

430. joieplantbasedbistro (ig)
431. Future Formula
432. PicNic
433. Fiancée Bridal Room
434. 叮叮老香港辦館 Hong Kong Tram Store
435. Crystalplace
436. Newton's apple 蘋果樹 - 英國, 兒童, 教育, 購物
437. HK Guitar Store
438. Ki Empress beauty
439. Factiv
440. Room Vintage
441. Luxuryprincess
442. The Brow Stage
443. Brenda Lo Atelier Bridal & Couture
444. TripleC Mart
445. Shoptake 生活雑貨
446. 味角 DeliCorner

張GOOGLE FORM整得好靚呀!!!感謝咁多位巴打擊!!!

WorldStorehk

Geometric Interior Design Company

Hktv 擺工未

想send email俾各大連鎖店舖要求回應罷市

就係擴大個pool等佢冇辦法秋哂咁多算帳

私人池嘅手足都射左波

Collective_memories_hk

推
希望更多人罷市罷工

已經超過400間

九型人格專業學院

Party9B

推，希望再多啲

全部都係無名小店 一間大少少有名氣嘅店都冇

可以嘅話晒你幾秒鐘，入去留個言，可以嘅話叫多啲朋友來
〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

小弟通知咗大家我聽日會去同朋友拎錢
如果順路可以join埋，中環所有銀行都有總行，你拎港紙／美金都無所謂，甚至問開戶詳情都得
最鍾意多人喺中環來睇我拎錢，你唔撳都可以來睇
唔好問有無用

利申：非鍵戰，就算聽日得我同朋友同記者都照去

－－－－－－－－－－

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

大家要知道散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

人地公開表示得罷工就唔怕算帳
再者罷工有咩帳可以算,間公司自己既,休息一天犯法咩

新巴雖然無罷工
但都叫響應咗
建議以特殊方式加入個form

聚沙成塔呀

可能會坐洗頭艇，anyway，總之人海戰術佢就唔知拉邊個好

阿布十幾間分店都無名小店

唔罷工 都幫手做下文宣

啪啪！啪啪啪！
Fight for Hong Kong！

九巴員工協會share咗新巴個聲明

佢可能覺得要去到hsbc/big4嗰啲大行
或者m記 kfc嗰啲跨國公司

香港要上下一心

用 hashtag search唔知重覆左未
麻煩巴打check check

JAAK Design

Peacher

A beautiful store

Naturally YouNeed

Cupclay

Bunphant cake studio

Pursuer Store

Frequency Florist

宜家燒 Siu1_Party

Rodmas紙膠帶，貼紙，手帳文具

ALCA & CO.

atorregead_plus

M&G Cakehouse

111 Shop

Cat's Eyes Workshops

a.s.a.p. handmade

Arro Coffee

215_HK

VDKicks

佢地安全駕駛再加我地搭車可能會暈同埋睇錯站落車就事半功倍啦

100毛咪就係一間上市公司又第一時間宣布去罷工囉

補番link

唔係100毛做第一個 根本唔會咁多小店參與 兒登仔平時仲係到屌

有無啲老麥/大快活分店經理爸絲做烈士
帶頭唔開鋪連鎖店都開唔到政府先會知驚

佢地罷工啲公公婆婆咪死曬

100毛加杜汶澤呢兩大兒登屌鬼對象係最先宣佈罷工

我direct 左又send 左email

依家主流媒體得返幾個係針對中共 但全部都俾兒登仔狙擊

罷一日作用不大

九巴

千里之行始於足下
由星期日放假遊行變成肯平日罷工已經係好大進步

乜嘢都係由1開始
由零唔算係 因為冇開始

Siemens你都未聽過你真係可以縮返入你老母個西入面

莫以小善而不為

啱啱先飲完!!!

麻煩樓主加多間

有無收到風航空界個d工會會罷，我覺得佢地影響都好大

宜家蘋果個頁冇左siemens

Siemens

香港人加油！

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

樓上九巴員工協會唔係代表九巴
唔好睇少幾隻字

我全部睇哂
好想喊呀

你諗下高層係乜人

救生員有用喎 成個公眾泳池休一天

個sticker 好正想要

請勿分化

等公關做野 條數自己計 做好個形象 第日大把人幫襯

連登最憎既billyng都出聲

都話係絲
點解個個覺得係巴

再推一下
有無巴絲可以幫手分類
有的話我想再做多小小，
飲食同零售都大概分下種類
等以後大家都可以睇住呢張list 買嘢食飯

［山系行山撚］搵到個地方買行山野好多選擇

金簿仔九記入面最撚垃圾
唔好見到九巴兩個字就打晒飛機
金簿仔高層？
定九巴高層？

447. WorldStorehk
448. Geometric Interior Design Company
449. 109room
450. 昔日香港 x 回憶博物館 Collective Memories
451. LOOKRIGHTT
452. 九型之家
453. Party9B

454. 浠僑針灸中醫診所
455. 金豬代購
456. Chillax （日本 威士忌 清酒 專家）
457. Rosie Jewellery 天然水晶
458. JAAK Design
459. Peacher
460. Naturally YouNeed
461. Cupclay
462. Bunphant cake studio
463. Pursuer Store
464. Frequency Florist
465. 宜家燒 Siu1_Party
466. Rodmas紙膠帶，貼紙，手帳文具
467. ALCA & CO.
468. atorregead_plus
469. 111 Shop
470. Cat's Eyes Workshops
471. a.s.a.p. handmade
472. 215_HK
473. Pursuer Store
474. 一絲千媚 古法線面
475. Toballkidrawing
476. Beibeicollectionhk
477. Juice'z interior design co.

就黎500個!!!!push開新post

垃圾抽水扮中立花店 - Le Sean Seasons Florist

垃圾黎 唔好信

CLICK開內文先睇到
見勢色唔對扮中立

GALAXY 6月9已經撐緊

如果今日大家見到有咩鋪頭係貼告示係門口6月12休息嘅，請大家都幫手係度通知聲，睇下有冇新增或重覆

因為有d實體鋪可能冇Facebook or ig但都想響應活動

得啦，請槍唔撚係而家，過主啦

大家聽日幾點番工?

今朝第一個po已經叫佢地唔好擺
痴線西入面一早post哂佢愛國d罪證
愈爆愈多

Creative & Marketing Agencies

pussssh

推多下先手軟mode
有人認頭我先經tg俾edit Ge link 佢
廢時d癲佬，廢老一個唔該del左成晚心血

East vision

唔等於公司 大家睇清楚
即係每位車長可做可唔做

更新左成晚辛苦曬

POST(3)
六一二罷工商舖集合帖(3)

希望聽日起身見到有大機構加入

我啱啱都sd咗希望會有回應

小弟剪左條片 如果大家有feel 就share下啦

老老實實 都真係靠呢兩個post先知香港咁多呢類舖頭仔同細品牌 大家盡做 加油

呢個記錄好有用 推

就咁ig direct應該冇乜用?
因為正常大page每日都應該會有好多人direct
如果直接send去公司email甚至係founder嘅email睇落去會正式啲?

thisAV 未發聲
香港人既精神支柱, 精神出口

breakglass 玻璃好薄架咋手拿著返屋企的鎖匙，唔小心個人靠落去就會爆的了

希望有大公司加入 帶高個號召力

班政府工fd已sl

NailDiary天水圍

想甜嚐甜 Sweet Dreamer Dessert

元朗 A cup of Art

最無撚用咪就係你ed垃圾，咁犯賤係要衝出黎柒俾巴絲屌你老母

d 3毛帶風向帶得幾好

大家一齊幫手sd email俾商家店舖呼籲罷工罷市啊～
-
（範本）

致xxx（公司名稱）：

茲因近日港府欲修訂逃犯條例，以逃犯條例為名，為中國共產黨政府清除異己為實。若條例通過，將進一步摧毀香港在一國兩制下所建立之自由及法治，港人人人自危，我城危在旦夕。故此，港人於6月9日發動反送中遊行。據民陣數據顯示，當日遊行人數超過一百萬。

然港府無能，甘淪為中共傀儡。行政長官林鄭月娥在遊行過後，竟表示雖遊行人數眾多，送中條例仍需推行。作為我城持份者，當權者選擇漠視、甚至踐踏民意之態度，本人_____深感遺憾及憤怒。故為讓港府正視民意，並制止港府在凌駕民意的前提之上強行修訂逃犯條例，本人現正作出下列呼籲：

請各商家店舖於6月12日參與罷市行動，並積極表態。即使無法回應罷市行動，望各機構單位之管理層亦容讓旗下員工當日有自由選擇放假與否之權利。使全港市民面對水深火熱之際，能共同出一份力守護我城。

生於亂世有種責任，盼港人能在司法制度及人生安全之危急關頭團結一致，使港府及中共政府知道，香港的選擇權始終在港人手中。

共勉之，
市民 XXX

Quote到咁長點睇呀

樓主唔好quote勁長

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

[起底第一波攻勢] 召集所有港共官員議員既校友：華仁、喇沙、聖方濟各等人合力割席聯署，推到母校割席為止！

之前有人收到消息
會有大公司罷工 是咪真？

未知

[轉貼] [612絕對重要，但都要留意] 送中惡法非一日內完成二、三讀程序

我知道事到如今，大家一早有咗決定，但係咪需要諗定呢個可能係一個較長時間嘅event，到時所需嘅嘢等等，但唔好覺得可以拖長就無嘢，612都非常緊要。記住萬事小心，唔好被狗咬，唔好被狗捉。

不如我地去啲公司既fb page comment ？

其實quote咁長係for你click入去，再幫手share嗰個post
另外仲有個有心絲打整嘅google doc，分晒類分晒地區方便你睇

推！

up